{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 무창포참좋은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。退室時には、退室の点検をしてください。宿舎掃除時間の11時から15時までは宿舎の運営に向け、入室・退室時間を守ってください。人員の追加時には基準人数を超過する場合は追加費用を支払わなければならず、事前に相談をしなければなりません。予約前キャンセル手数料を確認してください。客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます客室や施設はきれいにご使用いただき、他のご利用のお客様の不便をなくすため、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。最大定員以上の入室は禁止されます。客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁じますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。施設をご利用の時には、責任が宿泊客にありますので、ご注意ください。貴重品紛失時にも責任は利用者にあります施設物の破損や破損がある場合は、運営者にお知らせください。客室内では禁煙です。ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。退室時にはゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。客室整理後は退室点検を受ける必要があります。予約状況により予約不可やキャンセルになる場合があり、予約確定可否は宿泊先で確認する必要がありますリアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターにご連絡いただくと全額払い戻しができます。利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。追加人数料金は当日現地にて決済でき、最大人数を超過した場合には入室と払い戻しはできません",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には退室の点検をしてください。"
        },
        {
            "question": "宿舎掃除時間はいつですか？",
            "answer": "宿舎掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "人員の追加時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "人員の追加時には基準人数を超過する場合は追加費用を支払わなければなりません。事前に相談をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前のキャンセルについてどのくらいの手数料がかかりますか？",
            "answer": "チェックイン前のキャンセル手数料を確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はリアルタイムの予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "客室や施設はきれいにご使用いただき、他のご利用のお客様の不便をなくすため、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。最大定員以上の入室は禁止されます。豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁じますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。施設をご利用の時には、責任が宿泊客にありますので、ご注意ください。貴重品紛失時にも責任は利用者にあります。施設物の破損や破損がある場合は、運営者にお知らせください。客室内では禁煙です。ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者なしでは宿泊できません。退室時にはゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。客室整理後は退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約状況によっては予約不可やキャンセルになる場合がありますか？",
            "answer": "予約状況により予約不可やキャンセルになる場合があり、予約確定可否は宿泊先で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターにご連絡いただくと全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約不可の場合、どうすればキャンセルできますか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "心変わりや都合によるキャンセルの場合、キャンセル料はかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は当日現地で支払えますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済でき、最大人数を超過した場合には入室と払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 600,
        "QA": 808
    }
}